細個打籃波唔夠力。要拋大石咁拋

其實咁樣又安全

又唔怕個波漏氣tk

最緊要帶住手套就得啦

一接倒波就由下至上拋過去

上手反而冇咁好掉又易漏汁

下手仲遠啲

拋唔遠 得個高字 仲易tk

角度向前嘛